TEST push saat 8 April 2019

Baihaqi Saputra

I Dewa Gede Aditya Sanjaya

Ananda Ayu Permata
krisna saat ini baru berumur 17 bulan

Pada tanggal 8 April 2019, itu menandakan kalau 9 hari lagi Pemilu dimulai...
